事實證明選舉可以反映民意，證明可以循現有機制影響施政

咁仲有咩理由勇武抗爭

咪撚on9
係人都知區議會廢

我覺得港共會揸住呢個理由去同全世界講-香港已有完善民主
手足要諗點拆
BTW,今次只係一次支持抗爭嘅公投，沉默嘅大多數都想香港改變

咁就更加應該俾普選我啦

所以d人咪爭取緊雙普選

你啱啱個post唔係咁講架

拉

拉

區議會廢

咁岩啦 你講得咁樣咪整個真普選黎先

遊行同選舉都反映到民意架 但政府可以繼續唔聽